有冇人覺得猁個兩隻翼成日都插水

屌你場場都hi一hi就跌

係咪想空難呀？

中間個個nigger直頭唔會比人FOUL

講乜撚野啊你 我利邊到會插水
好明顯係誤判啦

高普教

兩隻都係插水狗

入猁post睇仲要話第二球唔12m cls

問下佢地個埃及美斯一場趺幾多獲

全世界迫害我猁

最衰都係拉莫斯整跌沙拿

人哋被拉莫斯整傷過有ptsd，一有人埋身就有心理作用會腳軟

甩骹呀點踢呀!